全靠612當日勇武先有今日we connect

如果612無人衝
送中已經過左
而且唔會出現呢幾日各政府部門遍地開花發聲
更加唔會connect 晒全香港有良知既人

勇武義士 多謝你地

我反而覺得係林鄭 急於通過， 所以清場， 所以搞到咁。

但係真係無可否認全靠嗰日啲年青人 一早出嚟封曬所有立法會出入口， 佢哋先開唔到會， 佢哋先要迫於無奈強硬清場。

唔係一早封曬， 畀佢哋走到入去開會就玩完 。

唔明你地班撚樣咩心態
2014年屌柒勇武最後膠化成場運動
689慢慢拖死曬你地
香港真係冇更多嘅五年

請問咩心態？

下面咪講左「屌柒勇武」咯
我知我p牌一定會俾人當鬼，E點我唔怪你地
因為E排認真多D一毛黎帶風向
但請大家記住，當年左膠一手膠化成個運動
日日大唱K完全0成效
我地真係唔可以同勇武割席

無錯 多謝義士

絕對認同！

你都識講係帶風向一毛啦
今次永不割蓆

多謝大家